袁國勇又去左麗晶花園？？？

去來有咩用？

好似d高官咁巡下遊打卡

條光頭閪要去扮野扮勁嘛

嚇班恐懼撚姐

去襯托出警甴先係恐懼撚

新聞話啲中招居民話同一座向,擔心是喉管有關

收皮啦

所謂既專家
林鄭去就有用姐

喉管咪搵水喉匠

袁生出黎嚇鳩人再出安心碼姐安心狗

兒燈仔真係盲反到癡撚咗線
唔係話幫佢咁人哋讀傳染學咁梗係佢去㗎啦唔通你條戇鳩仔去

無錯

袁教授鬼識候管咩，有無搵喉管專家呀

佢光頭？

唔comment袁國勇

搞清楚 係！各位網友！只係一隻過街老鼠 連兒登仔都稱唔上

負責宣布D座要隔離

其實佢真係好撚好笑日日share陳雲啲嘢 但好多連邏輯都講唔通，到而家都仲未解釋到咩叫做鳩戴口罩
日日淨係識上連登開post叫春屌人哋係恐懼撚

傷風逼咩全城戴口罩

安心狗政府感謝你散播恐懼冇你地都冇咁快推到安心碼

佢話喉管設計似淘大

佢織髮撚黎

去：做show
唔去：匿係象牙塔, 離地

猿狗又做show

繼續屈囉
冇所謂只要兒登仔屈完人攞到滿足感同開心
俾你屈下係安心狗又有乜所謂

樓主呢排不停狙擊袁國勇

認錯人？

pr風向安心狗一隻

你話係咪係囉 最緊要你開心

帶假髮的，佢sars果時已經半禿